買藥個陣拆包裝平$5

頭先喺樓下藥房買 速效幸福傷風感冒素

佢話拆包裝會平$5

我撿查過本身個包裝又冇爛，又望住佢拆
點解咁好有得平？

同問 點解拆隱形眼鏡盒又有得平？背後原因係乜？

Lm

推到有藥房巴打答

因為條友要享受破處既快感

藥房同藥廠有deal，要藥房比返個包裝藥廠對數
例如藥廠最近減價優惠，所以就用拆盒嚟同藥廠對返數，咁藥廠就會回返水比藥房

證明賣左盒野

因為唔係用正常批發價拎貨，為左唔比客人轉售就賣個時整壞個盒

係邊度買?

係眼鏡鋪買咗好多年都未聽過

藥廠今個月嘅新promote 。不過我一聽到就話垃圾，要買接近成舊水嘅36粒裝，拆盒先至扣5蚊。我地咁做重要比客質疑，唔拆好過拆